{
    "urlAjaxApi": "https:\/\/mujrozhlas.cz",
    "urlRapi": "https:\/\/api.mujrozhlas.cz",
    "data": {
        "autoplay": false,
        "embedId": 9015612,
        "embedUrl": "https:\/\/plus.rozhlas.cz\/cro_soundmanager\/files\/9015612\/field_main_audio",
        "series": {
            "title": "N\u011bkte\u0159\u00ed Romov\u00e9 podn\u011bcuj\u00ed nen\u00e1vist k Ukrajinc\u016fm, tak jako \u010desk\u00e9 elity v\u016f\u010di Rus\u016fm, \u0159\u00edk\u00e1 Uhlov\u00e1",
            "href": "\/interview-plus-6504167"
        },
        "poster": {
            "src": "https:\/\/plus.rozhlas.cz\/sites\/default\/files\/styles\/cro_16x9_tablet\/public\/images\/22f1ae2ad338d1795645fa5580766ff7.jpg?itok=5cr6F1Bh",
            "caption": "Novin\u00e1\u0159ka Sa\u0161a Uhlov\u00e1 | Foto: <a href=\"\/khalil-baalbaki-5000079\">Khalil Baalbaki<\/a>, \u010cesk\u00fd rozhlas, \u010cesk\u00fd rozhlas"
        },
        "brandHref": "https:\/\/www.mujrozhlas.cz\/rapi\/view\/episode\/3af75806-1df8-373e-9900-3b3673b3c92e",
        "logoPosition": "bottom-right",
        "defaultIndex": 0,
        "showPlaylist": false,
        "playlist": [
            {
                "title": "Poslechn\u011bte si cel\u00e9 Interview Plus Jana Bumby. Hostem je Sa\u0161a Uhlov\u00e1, redaktorka magaz\u00ednu Alarm",
                "since": "2023-06-16T12:06:14+02:00",
                "part": 1,
                "duration": 1543,
                "availability": {
                    "from": "2023-06-16T11:34:00+02:00"
                },
                "audioLinks": [
                    {
                        "linkType": "download",
                        "variant": "mp3",
                        "bitrate": 256,
                        "url": "https:\/\/croaod.cz\/download\/7f91b3b2-72de-4265-810a-8a5d51e62c67.mp3"
                    }
                ],
                "podcastLinks": [
                    {
                        "type": "mujRozhlas",
                        "title": "mujRozhlas",
                        "url": "https:\/\/api.mujrozhlas.cz\/show-redirect\/6504167"
                    },
                    {
                        "type": "apple",
                        "title": "Apple iTunes",
                        "url": "https:\/\/itunes.apple.com\/podcast\/id1217386273"
                    },
                    {
                        "type": "google",
                        "title": "Google Podcasts",
                        "url": "https:\/\/www.google.com\/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly9hcGkucm96aGxhcy5jei9kYXRhL3YyL3BvZGNhc3Qvc2hvdy82NTA0MTY3LnJzcw"
                    },
                    {
                        "type": "spotify",
                        "title": "Spotify",
                        "url": "https:\/\/open.spotify.com\/show\/3VtGAApOIFDHfPlQ2rPXnW"
                    },
                    {
                        "type": "rss",
                        "title": "RSS - ostatn\u00ed \u010dte\u010dky",
                        "url": "https:\/\/api.mujrozhlas.cz\/rss\/podcast\/1235fcbc-baa9-3656-9488-857fca2eb987"
                    }
                ],
                "meta": {
                    "ga": {
                        "contentId": "7f91b3b2-72de-4265-810a-8a5d51e62c67",
                        "contentCreator": "plus",
                        "contentAuthor": "Jan Bumba",
                        "contentName": "N\u011bkte\u0159\u00ed Romov\u00e9 podn\u011bcuj\u00ed nen\u00e1vist k Ukrajinc\u016fm, tak jako \u010desk\u00e9 elity v\u016f\u010di Rus\u016fm, \u0159\u00edk\u00e1 Uhlov\u00e1",
                        "contentNameShort": "N\u011bkte\u0159\u00ed Romov\u00e9 podn\u011bcuj\u00ed nen\u00e1vist k Ukrajinc\u016fm, tak jako \u010desk\u00e9 elity v\u016f\u010di Rus\u016fm, \u0159\u00edk\u00e1 Uhlov\u00e1"
                    }
                },
                "rapiEpisode": {
                    "attributes": {
                        "shortTitle": "Poslechn\u011bte si cel\u00e9 Interview Plus Jana Bumby. Hostem je Sa\u0161a Uhlov\u00e1, redaktorka magaz\u00ednu Alarm",
                        "mirroredShow": {
                            "title": "Interview Plus"
                        }
                    },
                    "relationships": {
                        "show": {
                            "data": {
                                "id": "1235fcbc-baa9-3656-9488-857fca2eb987"
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        ]
    }
}